其實只要將警察記者會所講嘅野，將示威者改為警察

例：有部分極端激進示威者襲擊警員
改：有部分極端激進警員襲擊和平示威者

例：有極端激進示威者毆打，禁錮，不人道對待旅客，造成嚴重身心上嘅傷害
改：有極端激進警員毆打，禁錮，不人道對待示威者，造成嚴重身心上嘅傷害

其實七成野都用得番

係呢場運動做過唔同位 我忍唔撚到啦

剪片阿sir配音

我一路聽都想問佢地係咪同緊自己講
屌跟本佢地仲猖狂過我地好多